多得班黃絲，搞到大家連出街食飯既自由都冇埋！

出街聽到好多香港人講：「香港真係變大陸啦！而家連出街食飯都唔比......」

大家有權自己選擇出唔出街食飯，而家連黃絲都支持全日禁堂食，原來最侵犯人權係佢地

多謝林奠媽媽全力支持。

點解油唐紀律部隊宿舍 市民被殺後俾黑警掟落樓單野沉得咁快